鐘意睇書既mk冇得輸

屌la sing

個反差

溝lan死女！

乜野書先？

乜書都睇個啲

呢排染左銀色頭

睇緊thus spoke zarathustra 同埋random walk down Wall street